請問可以幫手移一移POST去手機台嗎？

唔記得揀分類